有冇人可以解釋到琴晚大維施華做乜鳩？

對住個龍門5碼都冇
空門咁制 第一腳唔射算
第二腳控完 佢都唔射
傳比史達寧
搵食呀？